如果依個世界香港人同黑人、鬼佬賓周size對調。。。。

咁咪可以得閒食下鬼妹 港女不再迷戀 黑人